好期待林鄭俾建制派屌鳩的畫面

大家快D出來投票

【緊急】發現對家狡猾做票方法

如果曾鈺成無講大話
晨早屌鳩左
八婆唔聽
仆街on9建制對外又死攬